月供股票要供幾多先至可以財務自由？

我而家月供緊823, 5, 12, 每個月供總共10000，冇乜要求，我諗住每個月有返兩萬蚊息收就夠，咁我要供幾耐供幾多先夠呢？

供 66 年

儲到四五百萬貨

每月兩萬 = 一年收24萬

當7%派息，大約係350萬

未計通漲都要30年，計埋就可能供到你死

唔好諗收息先，供d長線上升既股票，起碼5 唔係先，開個10年圖睇

當5%回報

大約供23年

最起碼都追求10%

供幾廿年到老左有小小可以買弱水食下
之後就準備兩腳一申